乾收銀入

我屌撚晒你地老母！
乜撚野叫專業？
公正持平先係專業
你地企撚晒係業主果邊專乜撚野業？
你地咁撚樣輸打贏要同啲黑驚選擇性執法有乜撚分別？
你地嘅職責係防止業主俾多！
唔撚係逼MC收少劫貧濟富呀我屌你老母！
日撚日屈鳩我地包呢樣包果樣！
好似屈撚到可以入自己袋咁！
做撚到走火入魔on99!
我包起你老母黎屌就得！
承建商唔撚洗養人呀？
買一送一豪俾你好冇？
正常公司就唔夠價接唔到job
啲垃圾公司賤價埋位
劣質手工次等物料交貨俾你
咁樣對成個行業真係好咩？
成個行業汰強留弱
都痴鳩撚柒線
點解以前啲野咁撚靚咁撚襟用
點解宜家啲野咁撚柒咁撚豆腐渣
就係你地呢啲走火入魔乾收銀做成
你地嘅罪行真係罄竹難書
諗到再講

善心打破0回家

乾收銀係業主請
緊係幫出錢嘅人

Btw, 你係唔係無請乾收銀食飯

出Tender又係痴撚線
又分phase又分area又optional
好地地幾十頁BQ重複幾百次變幾千鳩幾頁
啲rate都係一撚樣架啦
屌你老母你地有fee收
MC報標係做義工架咋
呢啲for你地presentation 嘅野
好撚心你地就早啲出標早啲返標
之後自己鐘意點撚拆咪慢慢拆撚飽佢囉
又要搞撚鳩我地
又容易出錯
錯又係我地食